香港係咪冇機會創業？

話說我成日諗創業既idea
但諗諗下又會俾我自己ban返
諗極都覺得創業係不可行
大家點睇

賣珍珠奶茶同燒賣

要本小利大，成功又好易做爛市

要睇賣啲咩嘢…

重點係做咗先至慢慢諗

100毛上埋屎啦 多謝高登先